
                      Es muy sorprendente y emotiva, aporta una visión muy diferente de una situación que es dura, es más habitual de lo desesble y se puede vivir de muchas formas. Te hace pensar, no te deja indiferente. Hay que verla.
        
            